[
    {
        "randomId": 743
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Zana akebo nzane akandi tujye gutara intagwira",
            "option_1": "Impeke y'uburo",
            "option_2": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_3": "Ubwoya bw' inka",
            "option_4": "Ijambo rya perezida",
            "correct_answer": "Ubwoya bw' inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abakobwa ba Ruhinda baturutse ikuzimu bambaye inyonga",
            "option_1": "Urukoma n'insina",
            "option_2": "Umurozi",
            "option_3": "Firigo",
            "option_4": "Insina; amateke",
            "correct_answer": "Insina; amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nturutse hanze mbona umuntu ninjiye ndamubure",
            "option_1": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_2": "Inzara n'inyota",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inkuba ikubita ikwerekejeho umugongo",
            "option_1": "Imbunda",
            "option_2": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_3": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_4": "Umuheto",
            "correct_answer": "Umuheto"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane, hari aho nasanze umuzimu yikoreye inyama",
            "option_1": "Umugono w'ishashi",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_4": "Isake ifite ibirokoroko",
            "correct_answer": "Isake ifite ibirokoroko"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Imbehe za Nyirabangana zingana zose",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Isi n'ijuru",
            "correct_answer": "Isi n'ijuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Aho ndaye n'aho ngeze mpasiga umwanda",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Amase y'inka",
            "option_3": "Imodoka yabuze feri",
            "option_4": "Umuzungu n'umwirabura",
            "correct_answer": "Amase y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ino karahari n'i Kongo karahari",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Igitiritiri",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umurabyo",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngeze mu ishyamba rirahungabana",
            "option_1": "Ivunja mu kirenge",
            "option_2": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_3": "Inzara y'umusore",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Inzara y'umusore"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mama arusha nyoko kwambarira ubukwe",
            "option_1": "Imirizo y'inka",
            "option_2": "Umubagazi",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Inshya z' umutwakazi",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    }
]